"Hier komen ze snel, Fel, fraai en furieus!"
Het was de rush en gebrul van regen dat hij voorstelde, en hij stopte hem, want geen stem kon worden gehoord.
Een gedenkwaardige storm van donder en bliksem brak met die sweep van water, en er was geen moment van interval in crash, en vuur, en regen, pas na de maan om 00.00 uur.
De grote klok van Saint Paul's was opvallend in het lege lucht, wanneer Mr. vrachtwagen, geëscorteerd door Jerry, hoge opgestart en voorzien van een lantaarn, die bij zijn terugkeer-kanaal naar Clerkenwell.
Er waren eenzame plekken weg op de weg tussen Soho en Clerkenwell, en Mr. vrachtwagen, indachtig van mond-pads, altijd gehandhaafd Jerry voor deze service: al was het meestal een goede twee uur eerder.
